Maakt u het, meneer Richard?
- Ik zag u laatst toen u doorreed de stad - Mevr.
Otway, ik protesteer!
- en goede Mr. Otway en Miss Otway en juffrouw Caroline .-- Zoveel vrienden!
- en meneer George en meneer Arthur!
- Hoe gaat het met je?
Hoe gaat het met jullie allemaal?
- Heel goed, ik ben veel verplicht voor jou.
Nooit beter .-- Hoor ik geen ander rijtuig?
- Wie kan dit is?
